睇返特狗記者會有感

個個咁落力問元朗單野，真係冇乜提西環情況，是否有心淡化，把一切變為常態及合理化？

From now新聞：
本台獲得一條影片，拍攝到當晚在中區警署外行人天橋有速龍小隊監察橋下情況，期間警員驅趕記者，在無任何警告下，向橋下的示威者發射橡膠子彈，橋上留下彈殼。幾分鐘後，再有警員在未有示警下發射胡椒球彈。
......
人權監察當晚有派員留意有關情況，認為警員在橋上開槍兼且未有示警，做法不能接受。
........
羅沃啟認為，相較612金鐘衝突，當晚警方使用武力，仍無改善亦不恰當。他又說，當晚發現有很多警員身上沒有佩戴委任證或警員編號，重申應成立獨立調查委員會調查這些情況。